Omada Foititwn
===============
Π09049 Kalogeropoulos Giannis
Π09134 Tzanetos Nikolaos
Π09016 Aspiotis Gewrgios-Marios


Παρακαλώ ανατρέξατε στο αρχείο .docx στο mail που αποστείλαμε (μέσα στο pythonbasics folder)
 για βασική περιγραφή της εργασίας και στη συνέχεια στις αντίστοιχες κλάσεις για στοχευμένο σχολιασμό.

Ομάδα Φοιτητών
===============
Π09049 Καλογερόπουλος Ιωάννης
Π09134 Τζανέτος Νικόλαος
Π09016 Ασπιώτης Γεώργιος-Μάριος
